睇個勢今日會倒跌

大家小心

大家都明個玩法

港女平行時空黎

ok

真

準到

明睇聽日？

多謝提醒，好彩聽咗你講一開市就掃貨，贏緊5%了